(慎入長文) 又一個放唔低前度既故事

都分左手一個月，聽講佢過得幾好，而相反即使我每日搵好多野做麻醉自己，讀書打機做運動食煙飲酒搵朋友，但始終靜落泥既時候，每分每秒都係諗起同佢既回憶，即使個回憶係好心痛，個腦會逼自己諗，我先知我冇一刻放低過。

一個月啫

我同佢都一齊左一個月，我地好辛苦先一齊到，即使好似好短時間，但已經夠我生醉夢死

放心 過一陣你就唔會咁諗
人去到最後都會選擇接受

得1個月就收皮啦